岩岩睇緊蘋果新聞...

做乜鳩

岩你老母

啱定岩呀？

岩岩係你條女定你個仔

岩岩都有問題
戇鳩

吾系甘岩牙麻